香港人嚴重缺乏危機意識

人地日本會有地震識避下
人地美國會有颱風天然災害令佢地知點逃生
香港太安全啦
香港人連走火警都要諗諗先
返返下工響無人敢走
係咪要見到火先識？

老細唔走邊敢走

火警緊係唔走啦，d野都未做唒

Agggerrrr

個個都驚炒多過死

大家都係諗點樣生存落去，有D咩好比
香港人租金/供樓用左大部份糧，比人抄左瞓街仲生存到落去咩，同燒死左有咩分別

岩

香港邊到響火警鐘都無人會走

根本冇事冇幹都會響，幾十年人經驗遇親每次響都冇事發生平平安安

好囉咁都俾人踩拎優越感
點解唔係去屌柒警鐘失靈呢？

全球最安全城市係咁

細細個老師就教聽到火警鐘響要保持鎮定
香港人只係將呢方面發揮到極致姐

講真無出過事你都冇數據證明到你是正確的

俾你有得選擇，天災同恐襲風險，定納米樓長工時，香港人慢性自殺你冇計咋

樓主話「返返下工響無人敢走」
點解唔講埋係咪真係有火警？

香港地響鐘大部份都係誤響係事實
咁都俾人拎黎刷優越感

我呢生人聽過好多次火警鐘
但未試過真係著火

日本人既劣根性